急 邊到有事後丸

以後帶套了

爸爸

你當呢到萬能咩屌你老母

Daddy

帶ok
不用戴。

爸爸👨

去藥房同店員單下眼佢就知咩事㗎喇

爸爸唔好唔要我

藥房咪有

有D要醫生紙 個個都話單眼就得
係就好了

未必會有既
等下先

同條女落旺角搵間隔攝啲嘅藥房，攞定張五百出嚟問有無事後丸，通常都識做，唔賣就下間，三四間實有一間肯賣

呢間唔得咪第2間囉，係咪要人買埋送俾你

快D去跳彈床先啦...

驚閪咩

逐間問啦，呢D時候仲怕醜

男男洗鬼食咩

用可樂灌閪就OK

可以去診所叫診所開

PR公司？

間間都入去問下 好多都有 一百幾十蚊

各細R藥房，48小時有效

on9 重要咪照推po
問下其他野都唔得咩

用可樂洗，快
同埋叫你女朋友呢幾日日多食凍野
唔係會有事

連登logo好似google咩？

藥房啦 多數都會賣

好似每盒用一次架渣

唔駛，多數賣比你，我係屋邨藥房見過條仔去買，果時賣$250，唔知宜家點價錢

家計會

知一間 不過係港島

唔好唔要我